點解支共認為普教中就可以令學生愛国?

台灣夠講國語啦 (雖然叫國語, 但其實同普通話差唔多)
又唔見台灣人愛支国?

消滅一個民族最有效係消滅佢文化
語言只係第一步

支共on9囉

班低能仔上哂位唔係以為忽然會智商急升呀？

爭少少，就成功。
比柒婆打亂左。

台灣普及教育內容係民進黨寫

佔領與改造,將白區變成紅區,係共產黨DNA

鋪路姐
下一步就係支那人教中
批鬥香港人

台灣人用字 打字 拼音都同支國好唔同...又點可以用台灣同港共比

覆post既時候就有幾個十幾歲既中學雞係我後面用支那語細聲講大聲笑緊,根本留係香港既人多十年就等俾後生真心粉紅拉出去批鬥

睇抖音玩王者已經同化左你一大半

回歸越多年香港人越反中，因為當權者越干涉自然越反感，要令民族愛國係唔需要搞咁多嘢，比人民一個安穩環境冇壓力咁生活，最好少講啲無謂嘢，成日迫人愛国，愛国唔使迫，比人民有歸屬感自然會愛，不過呢啲同中国人大家長式管治講根本嘥氣

個名叫「普教中」
重點除教學語言，仲有教材、教師資格
到時一班国产老師來教，日日唱好習主席文成武德都得。

人頭豬腦係咁上下

語言散播既意識形態

前日搭巴士, 兩對父母各2個細路女, 4個細路女坐我前排, 同老豆老母講野就廣東話,但玩IPAD開隻GAME之後, 細路之間就轉左用普通話自己傾計
你話影響深唔深??

強姦犯從來冇想得到你個心，樓主唔洗表錯情

咁台灣人去中国生活 應該比香港人容易適應

佢哋不嬲on9

普教=洗腦試教育

式

低能的

幾千年來 由細到大 都教人做 誠實好孩子，d人大做 咪又係個個做返壞事

想消滅廣東話，就算唔「愛國」都唔俾人愛香港

間間茶餐廳部部電視機都長開住ＴＶＢ播愛國意識型態教育
（除非班學生呢世都唔去任何一間香港既茶餐廳）

消滅一個民族最有效系間間茶餐廳部部電視機都長開播住入侵者既文宣

要你冇得揀之嘛
而家廣東話多人講就可以笑d 普通話小學雞大陸仔，第日d 普通話小學雞變打工仔，就佢地用支語多就笑柒你做講廣東話既鄉下仔

一向佢係玩人多洗走你，唔係要你愛支國